一人一個生日會做既野

我朝早返工，夜晚返學，返到屋企訓教，聽朝再返工

順便乞句生日快樂

生日快樂

多謝咁多位巴絲

生日大快樂

無

生快

打丁

射波 唔返學 通頂
流浪一日
然後你會快樂

巴打 Happy birthday~

生日快樂
我都今日生日

叫雞賀賀佢

有女洗撚叫雞咩

連登有愛
我好感動

生日快樂！
記得去食牛腩河

Happy Birthday

以為你話“生日會”做嘅野

Ff殺何君堯全家

同平日一樣

生日快樂阿巴打

FeelsBirthdayMan

咁大個仔第一次咁多人同我講生日快樂

我先唔同你講生日快樂

恭祝你恭祝你
福壽與天齊
慶賀你生辰快樂
年年都有今日
歲歲都有今朝
恭喜你
恭喜你

祝你返工 工作順利
祝你讀書 學業進步
祝你愈嚟愈靚仔
祝你心想事成

巴打生日快樂

我應該都會係咁
生日快樂呀

Happy birthday 巴打

寫考試個張貓紙
結果一啲用都冇

btw
生日快樂